\section{F}
    
    \subsection{Failure Avoidance}
    Livello di stabilità del programma. L' indice valuta le possibilità che il programma fallisca nel caso si presenti una situazione anomala imprevista.
    
    \subsection{Fallimento}
    Impossibilità e incapacità di raggiungere gli scopi fissati, senza possibilità di porvi rimedio.
    
    \subsection{Fase}
    Nei fenomeni ciclici in generale, ciascuno degli intervalli di tempo individuati dai passaggi da uno stato a un altro.
    
    Durata temporale (che non si ripete) entro uno stato del ciclo di vita o in una transizione tra essi durante la quale si svolgono specifiche e univoche attività. Per tale motivo mal si adatta allo sviluppo incrementale che presenta la ripetizione di alcune attività.

    \subsection{Font}
    Insieme di caratteri tipografici caratterizzati e accomunati da un certo stile grafico o intesi per svolgere una data funzione.
	
    \subsection{Framework}
	Architettura logica di supporto su cui organizzare, progettare e realizzare un software.
	
